其實曾蔭權衰乜？

見佢老老實實，做特首都可以當打份工
其實係咪政鬥輸撚左？斷估佢貪唔夠五千萬掛

衰同中央作對，睇黃仁龍求情信就知

衰收尾

衰貪得太少

衰唔係支共人

貪太少，無其他貪官護佢